ELKIE終於露底牌 係咪代表周子瑜都係藍絲

Elkie手足嚟
拉

分化..

拉..

牙導作息表

都係中国人不用分那麼細

Gfriend納粹黨

有咩分別
咪一樣為錢親支
咁做藝人都係為搵錢啫
你當佢哋係正義英雄咩

收到風Elkie同油炸親故好friend

子瑜識錯佢啦

jyp擺明藍

子瑜深黃

尿?